一人一個最撚型既大叔角色

一出場即刻可以收創真皮

我男神唔係大叔喎

點解我睇唔明你講咩嘅

明了
佢今時今日係阿叔啦

第一個諗起madao

自來也

加持良治@Eva(唔知算唔算係)

29歲都係大叔既
btw冇人講切j

以人生歷練我覺得都算係，跟漫畫設定佢細細個因為衝擊而無家可歸，焗住偷軍糧，俾人發現又報串搞到自己冚家產，之後為咗復仇同得到解脫又不斷追求真相。得閑又Flirt吓美里同赤木，指引吓廢柴主角咁。論外貌人設，食煙同嗰種對真相既執著，輕浮不羈，仲有啲鬚根，根本係男人味散發裝置，只係年紀細咗啲。

武神愚地獨步

斷手仲可以咁霸氣

鏡花水月對佢都無用

一個將自己一生都奉獻畀空手道的男人

好撚型

呢個都大叔，知唔知佢叫咩名

阿伯黎 結他他老伯

Archer算唔算

Madao型唔過3秒

亞人個佐藤

點比得上我哋嘅公園 戰神

管家俠

人越拳神

林雪

王牌機師諾利斯·帕卡多

馬東石做既所有角色

本鄉晶
但係人地好後生

曹總

人越拳。螺旋貫手
啲招式名J死人

咪姐係空手道

喂
唔好咁坦白

高達D佬真係好撚好J

唉。。 呢個柒頭

冇追晒po 俾你快過我

有型

同感，我睇好小高達
依家雷霆戰域兩邊都形到震

呢個呢

Thunderbolt 無視0079科技水平

有邊個可以型過大總統

Haro

磊札

校長

雙拳俵

山下一夫都型過佢啦

超鍾意呢個角色

驚唔驚變阿叔

鹰山仁

下町火箭財前部長

屌打廣志啦

竟然冇空條承太郎

連登果然得小朋友